<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>software development on Code Twenty Eighty</title>
    <link>https://code2080.com/tags/software-development/</link>
    <description>Recent content in software development on Code Twenty Eighty</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 26 Sep 2018 00:00:00 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://code2080.com/tags/software-development/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Áp dụng mô hình Process Model vào ứng dụng Web</title>
      <link>https://code2080.com/applying-the-unix-process-model-to-web-apps/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Sep 2018 00:00:00 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://code2080.com/applying-the-unix-process-model-to-web-apps/</guid>
      <description>Để chúng ta có thể hiểu thêm về process (tiến trình), process là gì, tôi đã dịch thêm bài này Applying the Unix Process Model to Web Apps của Adam Wiggins, nguồn được lưu ở cuối bài.
 The unix process model is a simple and powerful abstraction for running server-side programs. Applied to web apps, the process model gives us a unique way to think about dividing our workloads and scaling up over time.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Xây dựng ứng dụng theo 12 yếu tố (Twelve-Factor App) - Phần 2/2</title>
      <link>https://code2080.com/12-factor-p2/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Sep 2018 00:00:00 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://code2080.com/12-factor-p2/</guid>
      <description>Xây dựng ứng dụng theo 12 yếu tố (Twelve-Factor App) - Phần 1 / 2 Xây dựng ứng dụng theo 12 yếu tố (Twelve-Factor App) - Phần 2 / 2 (Đang xem)  (Tiếp tục)
6. Processes (Tiến trình) Execute the app as one or more stateless processes Thực thi ứng dụng như một hoặc nhiều tiến trình phi trạng thái
 The app is executed in the execution environment as one or more processes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Xây dựng ứng dụng theo 12 yếu tố (Twelve-Factor App) - Phần 1/2</title>
      <link>https://code2080.com/12-factor-p1/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Sep 2018 00:00:00 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://code2080.com/12-factor-p1/</guid>
      <description>Xây dựng ứng dụng theo 12 yếu tố (Twelve-Factor App) - Phần 1 / 2 (Đang xem) Xây dựng ứng dụng theo 12 yếu tố (Twelve-Factor App) - Phần 2 / 2  MỞ ĐẦU Giới thiệu  In the modern era, software is commonly delivered as a service: called web apps, or software-as-a-service. The twelve-factor app is a methodology for building software-as-a-service apps that:   Trong kỷ nguyên hiện đại, phần mềm thông thường được cung cấp như một dịch vụ: được gọi là web apps (những ứng dụng web), hay là software-as-a-service (phần mềm như một dịch vụ).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
